[求教] 呀嫂到底點hack入我Facebook Ac

連我都唔記得個pw
見到佢sync晒contact落我messenger
覺得好勁 唔敢問佢點做到
其實點做到，e.g. Hack whatsapp，我記得我淨係喺whatsapp提過個pw